支那肺炎支那停工2個月 NASA釋出「空汙衛星對比圖」震撼雙眼：清澈不得了！

新冠病毒自2019年底出現，一開始起源點中國，並未受到許多人的關注，由於症狀疑似一般感冒，卻未料造成大流行，不僅中國境內省分全淪陷，接著周邊國家東南亞、東北亞的日本、南韓陸續爆發出嚴重疫情，中國政府雖及時陸續封城、停工，但最終未能阻止擴散。

然而就在全中國幾乎停擺3個月的日子中，NASA近日就釋出最新的衛星拍攝照，對比1月1日～1月20日與2月10日～25日的中國上空的空氣汙染情況，二氧化碳的濃度變淡趨勢令人相當震驚。

原先按照往年2月的情況，在新年過後，各公司企業、工廠紛紛開工，春節返回工作崗位的人潮出現，中國境內的二氧化碳濃度應該是相當高，且高得驚人，但今年卻因為新冠肺炎疫情，幾乎所有人被迫待在家中隔離、或是在家上班，卻意外的讓中國的空汙情況緩和。

不少網友看到對比圖直呼「真的太神奇」、「可見平時的空汙情況有多嚴重，只有停工3個月就能大幅改善」、「現在這才是健康的空氣好嗎？」、「中國人確實需要一些不同生活環境了」；但也有人表示，「等到回復工作之後，恐怕又會變回原本的樣子」。

環保臭閪會視而不見
係歐洲搞罷課班大愛左膠會當睇唔到

呢個月空氣真係好多勁多
每次呼吸都好似成功吸多左3成氧氣咁

唔怪得

鼻塞少左

轉吸新鮮肺炎

幅圖係二氧化氮定二氧化碳

所以話，支那無一個係無辜的

yes 唔洗大力吸氣

果撻瘀血色係咪石家庄?

仲有重慶左上方果撻又係邊度?

幾清都唔覺喇，戴住個口罩，病毒就有份吸

個肺有d頂唔順

其實支那唔需要生產咁多野
有飽飯食就得啦
係支共要不停超gdp
依家北上廣深有錢
但仲有三份一人口飯都食唔上

戴返個罩先

以前冬天個天點會咁乾淨

新鮮空氣，仲附送支那肺炎

蠔爹油。

乜撚野空汙

以前一到冬香港就好多煙霞
呢排日日個天好清 好難得

係咪兩者通常合比例計得到？

環保撚搞咁多年藍天行動都不及支爆兩個月，證明環保撚年年鳩做

唔知
諗住send 俾啲藍廢老寸下佢地
望望下幅圖唔係幾對路

係wo

SO2 呢，又有幾多？

環保撚幾時拎槍上去而唔係原地9up呃課金?

敲爹腰

所以支那人唔死, 地球無得救

中國班北方人仆街了
乜北方仲污染過廣東

年年農歷新年都係咁上下

證實支國真係要亡

世界毒瘤 — 支那

其實我覺得爆左肺炎之後空氣好左好多，個鼻終於唔痕

係 個天勁藍

環保撚係最怕真係環保。
無得昆水。

世界工廠?呢個世界唔洗你呢啲工廠又污染又低質素

武漢肺炎先係環保戰士，藍屍剋星

支那又贏

無計GDP一高
就可以打飛機話超越香港
超越全世界
實際GDP係假
一大堆空城 一大堆冇用野

以前呢啲時候都屌支那送大禮

支那產能過剩先係污染主因
根本唔洗咁多廠，應該要汰弱留強

武漢肺炎原來係環保撚

山西同河北

四川果頭應該用地形關係難啲散

個天都藍左。。

香港個能見度高到不得了。。。望出去從未試過咁清

可惜要隔著個罩呼吸

好屌油

包括我哋香港人。。。。
我哋成日攪消費文化， 做就好多地球污染， 只係因為大陸係世界工廠， 將所以野眾埋一點啫

行步路都精神左

NO2

其實支那人絕種就係對呢個地球最好既環保

唔怪得今年無聽過有毒氣霧霾啦, 以往年年都話北京要戴口罩出街架嘛

如果唔係反送中，就唔會攬炒，經濟會無咁差，工廠無咁快放假，唔係放年假，啲污染物可能毒死武肺病毒，就唔會大規模傳染。就係空氣好左，啲病毒先可以周圍飛。

利申，鳩噏。

香港藍天都多咗

強國真係世界毒瘤

好大哦

個天真係好清

佢個樣好流打

Agger

啲藍絲會話 因為你歐美係中國開廠咋 冇中國就冇乜乜乜

明明係NO2,點解變咗CO2?

大家幻想下，支爆後就係咁清新！

唔係24小時燒屍咩?
做咩張圖咁乾淨?

污染強國

So2好似之前湖北燒屍有

得返燒屍

又話大陸燒屍啲空氣好污糟嘅

上帝出手真係不得了,一環扣一環,幾嘢KO晒全部畜牲.

依家唔止北京戴

全世界都要

NO2 二氧化氮

支那唔需要清新空氣呀
支那狗就算死多十幾萬都要開工

唔講唔覺，聽落又好似呢期空氣質素真係好咗

左膠繼續要求美國工廠環保

你點計的

鼻敏感，濕疹都無埋

呢篇垃圾新聞係邊度寫，NO2二氧化氮寫做CO2二氧化碳，小學常識程度嘅嘢都可以錯

SOURCE: Airborne Nitrogen Dioxide Plummets Over China

俾英文佢地睇囉

又話有燒屍既

證明全球暖化嘅禍首係支那人

好撚樣衰呀屌

呢個真 多左藍天日子

新你老母冠

How dare you

燒出黎既二氧化碳點都唔及工業個d咁勁

終於明白點解北京會中肺炎
少咗啲塵保護個肺

張圖寫NO2，文話二氧化碳(CO2)，到底係點?

如果大家有記性 上年年頭一二月係連續成個幾兩個月 啲空氣都污糟都癲

理性啲 美國都係重污染頭3位

開返工

好快又差返

早前唔係話武漢一日燒萬四人搞到好多唔知咩氣咩

數字証明蚛國真係世界毒瘤

綠色和平？見唔到睇唔到

震撼19幾億人：支那終於成為環保大國啦

支那要Keep到每年GDP 增長有6%先可以保證夠多新增職位比班fresh grad 都係穩定社會嘅手段

所以佢搞好多職位出黎
又安檢又城管又武警
依家廠無工開
岩晒社會個班無所事事做
等佢地維穩又唔會搗亂

美國果d吹唔到黎香港，香港空氣咁差好大部份係鄰國吹過黎嘅空氣污染物

中間嗰啲地方無經濟效益
由頭白到尾，支那經濟就得咁樣

捽甩佢

美國咪一撚樣 唔通冇排咩 仲多撚過全球加埋啦 仲退出埋排碳計劃 美國查400個上年6月份本來係死於流感既人 點知300個都係死於美國肺炎 想分散注意力咪咁撚低庄啦 唔查當無美國肺炎

唔睇內文完全唔知係咩嚟

呢排個天幾藍 關唔關事

絕對有

呢排扯旗都扯得勁咗 應該同血氧量大增有關

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

大大力吸病毒

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

知唔知點解中共唔扶貧？
因為要養住數億窮撚
令人均GDP除多d人
咁人均GDP就少

就可以保住”發展中國家”依個特別地位
繼續fat fat
再渣壓人民

唔怪得琴日跑步咁舒服

戴口罩練好左心肺

北韓始終如一都是藍

打手咁都可以拉埋環保黎屌？

重慶左上應該係成都？